[白宮聯署]屌你老味又話要支爆，咁都唔做？

v/petition/according-crimes-ccp-invaded-hong-kong-please-define-ccp-terrorist-organization

宜家連5份1都未夠，如果成功將中共定義為恐怖組織，首先WTO就一定踢走中國，其他國家亦都名正言順唔同佢做生意。其次中國走咗，台灣最大機會代替中國加入WTO，令小粉紅夢想破滅，從而令一Ｄ淺粉色重新審視自己價值觀。第三失去統治合法性。步步都將到軍，真係想支爆就簽咗佢啦！

有待修正版